啱啱個客話我靚仔。。。

是咁的。。。

今日返工約咗個客準備開單

客（60才）：阿仔你幾靚仔喎，做呢行嘥咗你啦。

我：咁客氣，咁我要請食飯先得。

客： 如果我個仔未死都有你咁大

最後我呆撚咗5分鐘唔記得簽單，個客走咗我都唔知

你做鴨？

乜做鴨要簽單嘅咩？

你應該覆佢: 如果我老豆未去，都應該同你差唔多年紀

點呀，笑到我醒翻

屌

話你兩句，飯錢唔使俾單又唔使簽
爽

才你老母

簽唔成返到去大撚鑊狂打返俾佢都唔聽

日本人客係用才㗎啦

地產鴨

唔係地產同保險

點解我唔明句野有咩侮辱性

佢想收你做契仔 父幹機會樓豬你都唔珍惜

你死之前有無試過我咁大

食譚仔都會

聽落去好似陰陽路嗰啲劇情，嚇撚死我

譚仔阿姐都唔放過！？

明明就掛住緊自己個仔 你呆乜撚野姐

依家最恐怖係張單簽唔成， 仲要打電話去嘅時候話你所打嘅用戶已停止服務

諗起稻中兵團